有冇黃嘅秘書公司/會計公司？

如題
小弟最近有Project要搵呢類型公司，有冇巴絲可以介紹嚟？

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！